知唔知一大堆人做sit up會點？

會造福(做腹)人群

收皮啦垃圾

做多左

真心膠

起身啦老婆 做多左啦！